點解我買乜輸乜?

之前買其他股蝕左好多
跟住見到騰訊咁勁係咁升
決定轉晒倉去騰訊
$437入左正股同牛證
而家又蝕左好多
真係屌佢老母

你個名

見升買升好易輸

亂買動物抵你死

唔係丫 都幾準

高追預左輸啦

見跌買升, 見升買跌?

人性
190唔買
260唔買
320唔買
380唔買
420唔買
到437先黎買

既然你當初260-320都唔撚信
437你竟然信？

人性也

下隻買乜呀你

有咁準就冇窮人了升到300都仲可以爆上400樓上，過500又有咩唔得
不過就算而家，高成咁我就唔會博了

On9仔
又短視
遲d 騰訊六百蚊
又出post 話點解放撚左

原因你個名

Risk n return
你用緊咩risk換咩return先？

樓主個名

廢鳩話啦你

跌左你咪有得咁講，升到五百你仲可以咁講?

起碼而家我有事實講左先
500呢d價拜山先講

700唔怕坐

班財演幾廢都好都有樣野講得岩
你長渣既原因係咩 仲睇好既無需要走

短炒既一個下午都夠玩啦

人如其名

好假喎，信咩？

買992就唔會輸